{
  "id_query": "29053902",
  "total": 22755,
  "total_current": 200,
  "max_score": 87.70154,
  "origin_question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải mật mật khẩu id là sao vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 40.280422,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.301598,
      "id": "22843242",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của e nó bị khóa mật khẩu với vân tay điều quên hết thì e pải làm sao để mở nó ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể Restore lại điện thoại theo \"\"bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.910072,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 35.563538,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.45443,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.213203,
      "id": "20066473",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mở khóa bằng vân tay, thì phải mở nút nguồn để máy sáng lên thì mình mới mở khóa bằng vân tay được? tại sao v ạ? cho mình cách khắc phục được k? thanks.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này dùng vân tay 2 chạm , bạn phải mở sáng màn hình mới dùng được vân tay .Thiết kế của máy là như vậy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.20151,
      "id": "28505477",
      "field_search": "question",
      "question": "tạo APPLE ID  có được dùng mật khẩu gmail không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể đặt mật khẩu ID Apple giống mật khẩu của Gmail được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.964056,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.412823,
      "id": "28866282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone quen mat khẩu khóa máy,con nhớ mật khẩu a",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.817247,
      "id": "24888424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chào a/c ở thế giới di động...a chị ơi cho e hỏi e dùng ip8 mà vô tình e quên mật khẩu giờ e có thể nhờ nhân viên bẻ khoá giúp e dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa máy bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.318863,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.9723,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.855202,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.832558,
      "id": "27711197",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi hiện tại iphone của em quên mật khẩu rồi mà giờ đem lên tgdd mở đc ko ạ . Em vẫn nhớ id apple và password có mở đc ko .",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có một cách là cho restore máy đó ạ; nhưng bạn phải chắc chắn iCloud mình đang dùng chính chủ nữa đó ạ; bạn có thể thử mang máy đến lại siêu thị để bên mình xem kỹ lại xem có thể hỗ trợ được không bạn nhé; cần phải xem trực tiếp để xác định chính xác hơn ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.511166,
      "id": "32022707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mật khẩu icluod phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh có thể tham khảo và thao tác theo \"\" để khắc phục nhé. thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.141237,
      "id": "29465457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cach để đổi mật khẩu id?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.100597,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.93882,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.612167,
      "id": "19350167",
      "field_search": "question",
      "question": "E k thể cài mật khẩu vân tay đc tren iphone6 ạ. Giúp e vs.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin khi không cài đặt được vân tay, máy báo lỗi hay có hiện tượng ra sao để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.52419,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa xài ip lần nào nhưng em chỉ tìm hiểu. Thì mình mở khóa bằng bảo mật VT sao phải nhập icoul ms dùng dc ạm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với bảo mật vân tay thì sẽ khác với iCloud với vân tay thì hỗ trợ bạn khóa màn hình còn với iCloud thì sẽ khóa toàn bộ máy tức là bảo mật sẽ cao hơn nếu máy của bạn mất vân tay thì có thể Restore lại máy để sử dụng được nhưng nếu máy bị khóa iCloud thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa và không sử dụng được điện thoại nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.520065,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.518442,
      "id": "21587600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về icoul vì em chưa dùng ip lần nào em chỉ muốn tìm hiểu thêm Đăng nhập mk máy thay vì bảo mật vân tay sao phải nhập icoul ms mở khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy có tài khoản icloud mà bạn khôi phục lại máy hay chạy lại phần mềm, thì sau khi khôi phục xong máy sẽ yêu cầu tài khoản icloud này, bạn không nhớ tài khoản sẽ không đăng nhập được vào máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.501919,
      "id": "20753239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi mật khẩu reset cài đăt là mật khẩu gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn nhập mã khóa màn hình của máy vào và lưu ý thoát icloud trước khi khôi phục cài đặt gốc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.479755,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.459925,
      "id": "31378094",
      "field_search": "question",
      "question": "Tài khoản và mật khẩu ID apple có phải là icloud không ad.",
      "answer": "Chào anh ,Dạ ID Apple là tài khoản iCloud anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.441916,
      "id": "21587880",
      "field_search": "question",
      "question": "iP6 có thể khóa và mở các ứng dụng bằng vân tay được không ạ???",
      "answer": "Chào bạn iPhone không hỗ trợ khóa và mở ứng dụng bằng vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.202549,
      "id": "18185315",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi IP 6 32g khi màn hình tắt thì có cảm biến dc vân tay k. hay phải bật màn hình sáng thì mới mở khóa dc bằng vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra bạn cần phải bật màn hình sáng mới sử dụng được vân tay bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.193438,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.08982,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.936062,
      "id": "24408935",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để ko phải cài mật khẩu khi mở khoá",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Touch ID và mật khẩu > Nhập mật khẩu > Mở khóa iPhone > Tắt đi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.851887,
      "id": "18142074",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.ip 6 sao thoát iCloud không cần mật khẩu ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Không được nha bạn. Khi thoát iCloud trên điện thoại iPhone thì bắt buộc phải nhập mật khẩu vào mới có thể thoát iCloud ra được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.570948,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.20029,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.99209,
      "id": "21157609",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về cái icoul ip vì máy ip mở khóa bằng vân tay nhưng tại sao phải cần icoul ms mờ khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mở vân tay là mở khóa màn hình khi máy còn hoạt động bình thường, còn Icloud là khóa khi mất máy và khi đó máy không thể mở màn hình rồi mở vân tay nũa mà máy đã bị khóa bằng Icloud và vô hiệu hóa hoạt động - chỉ khi có tài khoản Icloud mới mở được.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.867754,
      "id": "24691710",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32g này nhưng bên của hàng tự đặt câu hỏi bảo mật ID giờ em phải làm gì để sửa lỗi đó ạ  ?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu tài khoản ID Apple này do bên mình hỗ trợ tạo cho bạn, thì bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo cho bạn để bên mình lấy được lại thông tin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.860592,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.580711,
      "id": "26225594",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho minh hoi cái iPhon 6Plul của mình đang Sài bị lỗi phần mềm mật khẩu 6 số sao mà gửi về hãng bảo hành sao bay giờ mật khẩu còn 4 số là sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, để cài 6 số bạn thực hiện như sau nhé: vào cài đặt > touch ID và mật mã > thay đổi mật mã > nhập mật mã > tùy chọn mật mã > chọn 6 số là được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.539467,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.437237,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.437237,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.437237,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.338465,
      "id": "27829669",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài mật khẩu app store với. Để cho thằng con e nó khỏi phải tải game. Có mật khẩu nó mới không tải được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể vào cài đặt > iTunes & App store > cài đặt mật khẩu > Yêu cầu mật khẩu > bạn chọn luôn yêu cầu xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.29813,
      "id": "29128715",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em dấu vân tay lúc mở khoả được lúc không được là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn lưu ý khi sử dụng vân tay thì ngón tay cần khô và sạch rồi bạn chạm vào sao cho nút home nằm gọn trong nút home giữ khoảng 1-2 giây để máy nhận dạng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.193462,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.177055,
      "id": "26699245",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi i phone 6 của e khi tắt màn hình thì không sử dụng vân tay mở khoá dc . Dùng nút nguồn mỏ thì vẩn sử dụng vân tay bình thường . Diện thoại của e bi j zây",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy là điện thoại của bạn hoạt động bình thường không có vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.163649,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.080534,
      "id": "29836915",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Shop. E đang dùng Iphone 6 pb 11.4.1. Phần thích nghi màn hình - độ sáng tự động sao không còn bật tắt được nữa thế ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh bật tắt phần này không được thì máy có lỗi như thế nào vậy, để bên em hỗ trợ anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.003035,
      "id": "19535126",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32 g có bảo mật Vân tay ko Qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có bảo mật vân tay bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.93014,
      "id": "21642790",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao e tạo tài khoản id mới hết luôn rồi mà sao vào appstore tải ứng dụng lại yêu cầu mật khẩu của tài khoản id cũ vậy ạ? Nhưng e quên tài khoản cũ rồi làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể chính xác là khi tải ứng dụng máy yêu cầu nhập tài khoản mật khẩu cũ hay khi cập nhật ứng dụng nhé. Vì mình kiểm tra thì khi cập nhật ứng dụng cũ trên máy thì mới có yêu cầu nhập mật khẩu tài khoản cũ, và để không yêu cầu thì gỡ ứng dụng đó ra và tải lại ứng dụng trên tài khoản mới, khi đó sau này máy sẽ không yêu cầu nữa.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.720028,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.718845,
      "id": "25194999",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này phải mở màn hình trước thì mới mở khóa màn hình bằng Touch ID được đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 phải mở sáng màn hình thì mới sử dụng được vân tay nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.652687,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.60518,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.563404,
      "id": "29148245",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 5s của mình nhập quá 10 lần mật khẩu nên bị khóa truy cập . Phải làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.51957,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.346771,
      "id": "19672586",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e bị vô hiệu hóa .Nhưng vẩn còn nhớ mật khẩu icloud thì phải làm sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể làm theo hướng dẫn  để Restore lại điện thoại lưu ý bạn phải nhớ mật khẩu iCloud chứ không điện thoại sẽ bị khóa và ứng dụng dữ liệu trên máy sẽ bị mất hết nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.286358,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.234768,
      "id": "28877992",
      "field_search": "question",
      "question": "em đag sử dụng iphone 6 plus  nhưng em không có tài khoản icloud  và em quên mật khẩu nên giờ em phải làm sao để mở máy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, nếu quên mật khẩu thì cần restore máy. Tuy nhiên, máy sẽ yêu cầu tài khoản iCloud, nếu không có tài khoản iCloud thì không thể dùng được máy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.194538,
      "id": "28911203",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi iCloud mh sử dụng là cái mật khẩu gmail phải k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mật khẩu icloud sẽ cùng mật khẩu với tài khoản Apple ID khi bạn tạo tài khoản Apple ID bạn nhé, còn mật khẩu gmail thì sử dụng cho tài khoản gmail nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.111286,
      "id": "27801489",
      "field_search": "question",
      "question": "Toi sài iPhone 5s mà sau tui vào wifi ngày nào mà cũng phải nhập mật khẩu. Mật khẩu bấm đúng mà nó nói là sai . Chỉ tui cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử tắt cục phát wifi đi rồi mở lại và thử kết nối xem tín hiệu có tốt hơn không nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.043926,
      "id": "17969695",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay treb6 iphone 6 là cảm biến vân tay 1 chạm hay là phải cần ấn mạnh vào phím home mới mở được vậy",
      "answer": "Chào bạn , iPhone 6 không phải là cảm biến vân tay 1 chạm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.954632,
      "id": "25319543",
      "field_search": "question",
      "question": "đăng xuất id apple làm sao khi quên mật khẩu",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu bạn đăng xuất tài khoản id apple thì bạn có thể vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản > xóa tài khoản > không cần mật khẩu bạn nhé, khi bạn đăng xuất icloud mới cần nhập mật khẩu bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.935974,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.80175,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.780369,
      "id": "29189303",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao em cài vân tay mà nó bao thất bại là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử lại và thao tác lại lần nữa xem sao bạn nhé,mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.747583,
      "id": "24575417",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin giúp e với ạ. E cài vân tay nhưng không hiển thị được cài đặt vân tay . Phần mở khoá iPhone cung không mở dk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài chưa thành công bạn nha, bạn lưu ý áp ngón tay vào và giữ nhiều lần rồi chú ý dòng chữ hướng dẫn của máy để thiết lập vân tay thành công và sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.718164,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.71471,
      "id": "21832553",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bảo mật vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Máy có vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.634539,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.600887,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.571918,
      "id": "20962317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip6 của e đang xài bình thường tự nhiên mất không có dịch vụ là do sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.482235,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.41747,
      "id": "21183004",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 của e mới mua 1 tháng mà cảm biến vân tay k nhạy vậy ạ. lúc được lúc không. Tgdd co thể cho e biết tại sao không ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này Bạn vui lòng lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.1218,
      "id": "23580558",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào Qtv. E đang dùng ip6 hôm nay đang dùng Facebook tự dưng cứ bị thoát ra ngoài nó bị sao đấy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có phải bạn mới nâng cấp phiên bản iOS mới đúng không bạn. Do lỗi này do phiên bản phần mềm mới chưa có được tối ưu tốt, và các ứng dụng như Facebook thì chưa được tương thích hoàn toàn nên còn gặp tình trạng như trên. Nên bạn có thể đợi bản cập nhật mới hơn để khắc phục sự cố này nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.10765,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.107159,
      "id": "25398847",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 tại tgdd mình muốn bảo mật một số ứng dụng bằng vân tay không biết đến tgdd có hỗ trợ không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là iPhone chưa có hỗ trợ bảo mật các ứng dụng riêng lẻ bằng vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.078571,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.009163,
      "id": "18666866",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi e mói mua ip6 mà dộ sáng e bật vừa mà đang sài tự nhiên nó sáng hết cở là sao vật",
      "answer": "Chào anh,Có thể do anh để độ sáng tự động và anh đang trong môi trường ánh sáng mạnh thì máy sẽ đẩy mạnh độ sáng lên để anh có thể sử dụng tốt hơn nên anh yên tâm sử dụng sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.978725,
      "id": "20058864",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này có bảo mật vân tay ko ạ))",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.962944,
      "id": "27118516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quên mật khẩu giờ sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem khắc phục được không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.840837,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.779438,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.657793,
      "id": "26739227",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ e có cái ip 5s bị quên mật khẩu.  Bên tgdd có thể mở khóa giúp e dc ko ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé.Bạn lưu ý bạn cần nhớ tài khoản iCloud để có thể nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn. ,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.648046,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.582167,
      "id": "20043903",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e iphone 6 32gb cắm tai nghe là cảm biến vân tay k dùng được ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.488424,
      "id": "30258257",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã khởi động lại và vẫn như cũ vẫn phải nhập mật khẩu là sao vậy ạ với lại vừa khởi động lại nó hiện 1% xong mới bình thường",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46291,
      "id": "19760323",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là con iphone 6 này tại sao cập nhật ứng dụng mà nó lại bắt đăng nhập id cũ...nhưng e đang dùng id mới...,",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định khi bạn cập nhật ứng dụng được tải bằng ID Apple cũ thì bạn phải nhập mật khẩu ID Apple cũ mới cập nhật được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.314545,
      "id": "31178349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi hiện tại e sài con iphone 6 này e bị quên mật khẩu ID App muốn tạo lại thì phải lm s ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không anh nha: Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.31117,
      "id": "24400914",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay mình bị trầy xước có mở được khoá vân tay không vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu vân tay trầy xước nhiều thì không mở khóa vân tay được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.293966,
      "id": "28338637",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao ip 6 e hk cài đc vân tay ạ dòng chữ bảo mật vâng tay k có màu xanh bấm vào k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.213444,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.09954,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.055134,
      "id": "27268008",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 máy tự cân bằng ánh sáng ạ qtv. Rồi còn wifi buổi tối ngủ e tắt rồi sáng dậy mở lên thấy nó đã tự bật là sao vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.045275,
      "id": "26315653",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế máy iphone này có khóa vân tay không",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bảo mật vân tay bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.92217,
      "id": "25319476",
      "field_search": "question",
      "question": "tài khoản ***@***.com mật khẩu là gì em không vào dc",
      "answer": "Chào bạn.Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.919424,
      "id": "23654478",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có một thắc mắc về chức năng mở khoá bằng vân tay của chiếc điện thoại iphone 6 này, đó là mình chỉ cần lấy ngón tay (đã quét nhận vân tay) chạm vào phím home là có thể mở khoá hay mình phải nhấn vào phím home thì mới mở khoá được?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 chỉ hỗ trợ mở khoá vân tay khi màn hình đã mở lên rồi nha, tắt màn hình chạm vào sẽ không mở được vân tay bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.910345,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có 1 cái iphone 6 đã cập nhật cấu hình mới, đang sử dụng 1 wifi nào đó. Rồi e có thêm cái iphone 6 nửa củng cập nhật cấu hình mới r, bây h e muốn sử dụng chung cái mật khẩu wifi của iphone kia nhưng khiong pk mật khẩu thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy khởi động lại máy , sau đó bạn để gần 2 máy lại gần nhau xem thử có yêu cầu mật khẩu nữa không bạn nhé ? Ngoài ra bạn xem máy thứ 1 có hiển thị lên thông báo gì không bạn nha .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.857674,
      "id": "25431769",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhặt đc cái đt iPhone 6... Có cách nào mở khóa đuợc vân tay ko nhĩ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không có cách nào cả vì iPhone bảo mật là rất tốt nhé bạn.Bạn nên tìm trả lại điện thoại cho người đánh rơi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.786125,
      "id": "31708506",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi có con ip4, lâu rồi không xài, bây giờ quên mật khẩu, tôi mua ở tgdd, không biết tgdd có hỗ trợ mở khóa được không ? Chi phí là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.747574,
      "id": "29186542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 , vân tay lúc dc lúc k là sao v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.695395,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.642979,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.63947,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.504421,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.424067,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.384481,
      "id": "22982692",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thoát icoud trên ip 6 mà e quên mật khẩu+hk có emall mình thoát đk hk ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ không ạ bạn phải nhập được mật khẩu mới thoát được bạn nhé. Nếu bạn quên bạn vui lòng truy cập link hướng dẫn \"\" thao tác làm theo để lấy lại mật khẩu tài khoản icloud sau đó thoát ra nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.287924,
      "id": "19347285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay của iphone không phải loại 1 chạm phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì vân tay không phải 1 chạm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.245056,
      "id": "28455141",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không mở được touch id thì phải làm sau",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.18647,
      "id": "20594490",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6 32 có mở khóa vân tay ko bạn vì mình ko thấy ghi",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ vân tay và mở khóa vân tay bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.082792,
      "id": "23416110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphon 6 tại tgdd. Khi cài vân tay xong, khóa máy, bật sáng màn hình, lấy vân tay đặt nhẹ vào phím home thì máy k mở. Chỉ khi mình ấn mạnh vào phím home thì máy mới nhận vân tay.  Cho mình hỏi, ip6 phải ấn mạnh vào phím home mới nhận vân tay hay máy bị lỗi.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì để mở khóa bằng vân tay,bạn cần phải nhấn 1 lực vừa đủ vào phím home , nên bạn vui lòng lau sạch phím home rồi thử lại xem vân tay có nhạy hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.063068,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.042603,
      "id": "21615530",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi là máy ip6 này ba em mua lại của người ta nhưng ID Apple là của ngươi ta nhưng e k biết mật khẩu của v bây giờ e muốn cài đặt lại để tải ứng dụng thì có đổi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > itunes & appstore > chọn tài khoản id cũ > đăng xuất > sau đó bạn làm theo hướng dẫn để tạo tài khoản mới bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.036564,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.910936,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 của e đang xem youtube rồi tự tắt màn hình là sao v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Có thế là ứng dụng Youtube đã bị lỗi, nên bạn giúp mình xóa ứng dụng này đi. Rồi bạn vào cửa hàng, tải lại phiên bản mới hơn cho ứng dụng xem có được không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.898104,
      "id": "31011574",
      "field_search": "question",
      "question": "Mật độ điểm ảnh của iPhone 6 nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có mật độ điểm ảnh khoảng 326 ppi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.875153,
      "id": "29956074",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay máy iPhone 6 32GB sao lúc thì nhận diện vân tay lúc thì không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.81225,
      "id": "20454565",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko biết câu trả lời cho phần câu hỏi nhận dạng của id Apple (biết Mail và mật khẩu của id Apple) thì liệu sau này có gặp phải cản trở trong quá trình sử dụng đt ko?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn còn nhớ email kích hoạt và mật khẩu của tài khoản Apple ID là yên tâm rồi và không cản trở gì trong quá trình sử dụng cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.810661,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.788986,
      "id": "26538885",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mật khẩu aclour thì lấy kiểu j vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn quên mật khẩu gì mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn dịch vụ bạn đang dùng để mình hỗ trợ bạn chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.773415,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.654581,
      "id": "23868534",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi sao máy mình iphone 5s cập nhật phần mềm may báo không kết nối internet. mà máy mình vân đang dung wifi bình thường.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình reset lại thiết bị phát wifi sau đó tiến hành kết nối lại xem sao nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.652548,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.510101,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... mình lưu mật khẩu tìm iphone đc k ạ? Chứ mỗi lần e vào là nó bắt ghi mk?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử đăng nhập tài khoản và thoát ứng dụng vào lại thì tài khoản vẫn được lưu lại ạ; bạn thử khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.425915,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.393457,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.387278,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.377998,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.35808,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.341928,
      "id": "23882757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi quên mật khẩu icloud muốn đăng xuất thì phải làm gì",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu không có mật khẩu iCloud thì không thể đăng xuất được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.326548,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.287832,
      "id": "25513643",
      "field_search": "question",
      "question": "Mật độ điểm ảnh của ip6 là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy có mật độ điểm ảnh vào khoảng ~326 ppi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.275167,
      "id": "31548543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cách ẩn app và cách cài đặt mật khẩu app ạ!",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc sản phẩm  này không hỗ trợ chức năng như chị đề cập ạ mong chị thông cảm chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.27429,
      "id": "23633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua đc 20 ngay van chay ổn nhưng hôm nay cứ chóp tắt liên tục và đòi mật khẩu là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Do iOS 11.1.2 đang bị lỗi nên bạn vui lòng cập nhật iOS 11.2 sẽ khắc phục được lỗi này bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.263042,
      "id": "18003215",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi Vân tay hay bị hỏng là do Người sử dụng dùng nhiều đúng k a",
      "answer": "Chào bạn, Vân tay bị hỏng do nhiều nguyên nhân như vào nước , va đập , cọ sát , bám bẩn , xước .... chứ không phải chỉ có dùng nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.260057,
      "id": "23271694",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. Em dung ip6 mỗi sáng máy báo như vậy là sao chị",
      "answer": "@Duy Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.223906,
      "id": "28466312",
      "field_search": "question",
      "question": "A/c cho e hỏi e đang Sài con iphone 6 . Có nên cập nhật phiên bản 11.4 vì mỗi lần e tắt nguồn mở lại là máy cứ bảo cập nhật phiên bản mới . Mong a/c giup e",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn hiện tại đang chạy IOS mấy vậy, với máy Iphone 6 thì lên IOS 11.4 sử dụng vẫn khá ổn nhưng pin dùng không được lâu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.202187,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.189625,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào app sore tải thì nhấn cài đặc thì nó bảo nhập mật khẩu  làm sau trở lại bình thường được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh nhập mật khẩu apple ID của anh vào để tải ứng dụng là được anh nhé, anh muốn trở lại bình thường là sao vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.094835,
      "id": "18563382",
      "field_search": "question",
      "question": "a cj cho e hỏi. E có thằng bạn dùng iphone 6 plus .e để ý là khi màn hình khóa hay ko sáng nữa .nó chỉ cần nghiêng lên mắt nhìn là nó sáng màn hình là sao ạ.mà ko cần nhấn home và nguồn. A cj chỉ dùm e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn kiểm tra lại giúp mình xem máy này là 6 plus hay 6s plus nhé, có thể đây là tính năng đưa lên để bật ạ, tính năng này chỉ hỗ trợ từ máy iphone 6s trở lên bạn nha, để bật tính năng bạn vào cài đặt> màn hình& độ sáng> đưa lên để bật.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.998175,
      "id": "17957286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi s e dùng dầu vân tay k đã n cứ hiện là không thể hoàn thành thiết lập touch là sao an",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.8145,
      "id": "24103824",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ac e mới mua đt iPhone 6 này được 2 bữa nhưng tối e ngắt wifi rồi nhưng sáng dậy nó lại tự động bật là sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em rồi sau đó bên em sẽ kiểm tra hỗ trợ chị tốt nhất nhé. Nếu sản phẩm có lỗi thì siêu thị bên em sẽ đổi cho chị 1 sản phẩm tương đương chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.802324,
      "id": "26040780",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi ip6 của mình mua tại tgdd hơn 1 tháng rồi mà vân tay không nhạy ( thường xuyên không nhận vân tay) qtv cho mình cách khắc phục được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau sạch bụi ở cảm biến vân tay xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.772476,
      "id": "30304097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cài Touch ID được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin khi anh cài đặt Touch ID thì máy báo lỗi gì để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.754652,
      "id": "27520013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái em có mua iphone 6 trả góp được 15 ngày e muốn đổi máy khác thì phải chịu như thế nào vậy a/c",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em, máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.68817,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.673462,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.644371,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.626585,
      "id": "26603080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, tài khoản ID Apple do nhân viên siêu thị cài cho e. Nhưg h e k pk câu trả lời của câu hỏi bảo mật thì phải làm s",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu và câu hỏi bảo mật bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.601782,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.561468,
      "id": "21508564",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi em đang ở bản ios 9.3.4 Cho em hỏi mình có thể đùng dấu vân tay khi đang sạc không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.531883,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.531261,
      "id": "30912048",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào a c. A c cho e hỏi chút e đang dùng ip5s giờ vào tải và cập nhật ứng dụng toàn hiện lên là không thể kết nối với app store như hình, e có đến cửa hàng khắc phục nhưng lúc ở cửa hàng thì vào được rời cửa hàng lại trở lại như cũ, xin a c tư vấn khắc phục giúp. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng như bạn thông tin có thể do kết nối mạng có vấn đề, anh hãy kết nối mạng wifi mạnh và kiểm tra lại xem có dùng được cửa hàng chưa nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.489029,
      "id": "28723050",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng ip 6 32g mà sao dung lượng pin lại có 1751 ạ máy e mua ở tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì một số phần mềm có thể hiển thị thông tin pin chưa chính xác. Máy có Dung lượng pin: 1810 mAh nên bạn an tâm nhaThông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.478392,
      "id": "19675951",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm biến vân tay trên iphone 6 có cẩn phải bật sáng màn hình để sử dụng không ?,",
      "answer": "Chào bạn. Sản phẩm Iphone 6 sử dụng vân tay 2 chạm nên cần bật sáng màn hình để sử dụng vân tay bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.477705,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454655,
      "id": "30472309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đã tắt nguồn xoá dữ liệu cài đặt và thức hiện theo những người làm yotube nhưng vẫn không thể cài được vân tay ạ. Nó cứ bảo là không thể mở touch id trên ứng dụng. Giúp đỡ em nhe !!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy mình nghỉ nên kiểm tra lại trực tiếp sẽ hay hơn ạ ; mình rất mong bạn thông cảm và dành ít thời gian mang máy/ sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.429909,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.424553,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.391483,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.358557,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.262716,
      "id": "23480730",
      "field_search": "question",
      "question": "E có con 6s . Bi ên mật khẩu . Bên a có hổ trợ sữa chửa , ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa cho anh nha. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.197998,
      "id": "23656880",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iPhone 6 plus có be được khóa không",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com  không hỗ trợ bẻ khóa iphone anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.14094,
      "id": "20412255",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là do máy của bạn chưa sử dụng tính năng Tìm iPhone nên máy báo là đã vô hiệu hoá nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.10641,
      "id": "23467619",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e cho a hỏi như a là khách hàng thân thiết nếu mua iphone 6 32g thì có được giảm giá gì không e",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh gọi 1800 1060 để được hỗ trợ anh nhé , ngoài ra sản phẩm này đang có chương trình đặt mua online trên web trước để mua sản phẩm với giá ưu đãi còn 8.490.000₫ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.076317,
      "id": "20412181",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng iphone 6 64gb icloud của e lại có tin nhắn nvay là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - icloud của máy Iphone 6plus này - chọn bật tìm iphone lên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.038286,
      "id": "20954101",
      "field_search": "question",
      "question": "hôm 11/8 có chị nhân viên bên tgdd sóc trăng tạo tk cho iphone 6 32g của em, câu hỏi bảo mật chị ấy nhập mà em không thấy bây giờ muốn lấy biết câu trả lời đó phải làm sao ạ",
      "answer": "Xin lỗi em bình luận nhầm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.02964,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thỉnh thoảng vân tay không phản hồi là sao nhỉ ad. Bình thường vẫn dùng được đôi khi coi như liệt luôn rồi lại được. Restore không hết",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.023903,
      "id": "30475247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhờ bên tgdd chạy Lại phần mềm được không ạ. Mình quên mất mật khẩu nên ra vậy rồi. Chẳng biết làm sao nữa.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình làm theo hướng dẫn  xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.009918,
      "id": "25361037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 kh dùng mà sao tự tuột pin vậy ạ , mình có ra thế giới đi động hỏi pin có chai không bảo là kh chai",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn \"\" để kiểm tra xem pin của máy có bị lỗi không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.993559,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.965425,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.869677,
      "id": "20863997",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị hư vân tay  thay có dc hông ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.840837,
      "id": "18613542",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của em để trên mặt bàn ấn vân tay K mở khoá đc là có bị dì K qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn để vị trí ngón tay không được trùng với cảm biến nên bạn đặt vị trí ngón tay lại và lau sạch tay và cảm biến xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.815573,
      "id": "31612184",
      "field_search": "question",
      "question": "a/c cho em hỏi  IP6 32Gb  có màu xám đen không vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Xám Đen anh nha. Anh vui lòng chọn mua sản phẩm màu Vàng đồng nhìn cũng khá đẹp nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.812466,
      "id": "18342273",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang xài iphone 6 , đã đăng nhập ID và icloud , giờ em muốn đăng nhập ID và icloud khác lên iphone của em và xóa ID và icloud cũ được không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể đăng xuất tài khoản ID Apple của bạn bằng cách vào Cài đặt > iTunes & Appstore > bạn chọn tên tài khoản ID Apple > Đăng xuất, về tài khoản iCloud > vào Cài đặt > ICloud > kéo xuống dưới cung > Đăng xuất > nhưng với tài khoản này bạn cần phải có mật khẩu mới có thể đăng xuất được bạn nhé.Sau khi đăng xuất ra hết và bạn có thể đăng nhập lại sử dụng là được ạ.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.81119,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.79228,
      "id": "28768175",
      "field_search": "question",
      "question": "E đã có tk icloud. Bây giờ định mua iphone 6 nhưng tk icloud cũ e quên mật khẩu rồi. E vẫn dùng số dt cũ. Vậy nếu mua dt mới thì e lấy lại mật khẩu icloud cũ ntn? Hoạc đăng kí icloud mới qua số cũ ntn? Sdt em xxxx490040",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo cách để lấy lại mật khẩu iCloud.Hoặc bạn làm theo cách  để tạo tài khoản mới nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.767479,
      "id": "17816000",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cái ip6 mà quên mk mở khóa thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn lui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.761564,
      "id": "24521885",
      "field_search": "question",
      "question": "e chào qtv. cho e hỏi e cài đặt đèn sáng khi gọi đến sao lúc có đèn nháy sáng lúc ko a?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.69012,
      "id": "21714807",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em bị hư đi chạy lại chương trình mà giờ phải có id apple mới kích hoạt đc. Mà em không nhớ id apple thì còn cách nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn Ngân,Trường hợp này bạn có thể tìm lại Apple ID .Nếu không tìm lại được tài khoản thì rất tiếc bạn không dùng được điện thoại đó nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.676342,
      "id": "23962408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: sao facebook của e đang sài tự nhiên bị phiên đăng nhập hết hạn rồi đăng nhập lại không được là bị sao v ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và đăng nhập lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.671028,
      "id": "29422449",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu cloud thì lam sao lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.632887,
      "id": "26062380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào SHOP. em đang cần hỏi là e 19 tuổi. có mua trả góp được không.",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh 19 tuổi thì anh mua trả góp với công ty tài chính FE Credit được nếu như anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe.Không biết anh muốn trả trước bao nhiêu từ 10%-40% giá trị sản phẩm và muốn góp 6 hay 12 tháng ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.601368,
      "id": "31612126",
      "field_search": "question",
      "question": "a/c  cho em  hỏi Ip 6 32Gb có màu xám đen không  ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em chưa có mà xám đen ạ, tuy nhiên sản  phẩm có màu vàng đồng anh nhé. Nếu anh có quan tâm đến sản phẩm, anh có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.582235,
      "id": "25849813",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình bị lỗi vân tay đã xóa đặt lại nhưng đặt rất lâu mới được 1 vân tay, đã khởi động máy, xóa Ram bằng tổ hop phím home và nguồn, lau bụi phím home vẫn không ăn thua đặt vân tay khó khăn lại k ăn phải làm sao ạ? Máy mua 11/12/2017",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}